超準！十二星座絲打轉運大法

只限絲打
用條J保證，試過唔準咩都得
水瓶座：同樓主做愛
射手座：同樓主扑野
白羊座：同樓主交配
獅子座：同樓主性交
雙子座：比樓主中出
其他唔知乜座：輪流比樓主屌
做完之後包你地2018行大運

我雙子啊我雙子啊！！！！我啊屌我啦屌我啦快！！！

唔係孖妹學咩人做雙子座呀
返去刷首抽啦

你又知我唔係－。－

你咁肥，就算有twins都比你係老母個肚入面逼死左啦

漏左講
負皮者一世比星座大神屌屎忽冇運行

我係巨龍座 幾時格劍

本身唔想畀，岩岩比左

屌你老母

樓主個屎眼好多屎，搞到成個套都痴曬屎
利申：成個屋苑都屌過樓主屎眼 佢死gay佬黎

好彩我無咁小器

我係後天肥胖

男人返去屌自己屎忽啦

搞大我未

屎忽屌得多又點會多屎
青頭仔死返去玩自己屎眼啦

食完女？

呢個好笑

肥是原罪潮文

你柯完屎好心叫你老母幫你抹乾淨d
Btw你老母日日俾我屌，你話我係青頭你冇病 呀

已經有5個絲打試過都話好靈

我全家都好幸福喎

原來係我老母d性奴
抖陣好返去做佢隻狗啦